麻煩各位醫生護士

到時假如真係社區大爆發
幾突發都好，記住著好著齊ppe先去睇病人
我唔想今年又見到03年果時有醫生護士染病不治
我知可能有時撞正你地放緊飯休息緊除左ppe，然後突然有病人情況轉差，但都記住要保護自己

祝各位今年都身體健康

推

收到
大家小心

傻啦
武漢肺炎喎
平時就會戴個外科口罩就cpr
呢個就一定做好安全措施先做架喇